TQQQ vs 空SQQQ

想問下技術上有冇咩唔同？
同埋空SQQQ係咪會少啲耗損？

同long short option一樣道理，大升買TQQQ會賺得多D，沽空SQQQ如果過幾個月都唔跌或者升少少就沽SQQQ賺多D，大趺市沽SQQQ會蝕多D